［內訌］警員被撞誤以為被襲擊，轉身揮掍後竟發現原來是同袍！

大家有眼睇，佢地本能反應係揮棍
唔該大家學習下你地既敵人
俾藍絲推即刻還手唔好諗

［人人都係勇武］有事仲拍片？還手啦！

又幾搞笑喎，證明佢地都係為左打而打，根本無理嗰個人係邊個嚟

證明佢地既壓力已經大到有少少野都好撚驚要訴諸暴力

邊個搞我後面

依家明顯就失曬控，叫人就咬

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

班暴徒打人打上癮，小心。

證明真係好撚驚

唔好搞我後面

又打飛機
事實就係你班所謂勇武比人打到仆街
成班講到自己民主戰士但一見警犬衝就向後走

打打打
人地就打到你班垃圾見紅
你地就打飛機炸

支那人 始終就係支那人
果種骨子入面嘅劣等奴隸基因唔到你班支那港豬否認

痴撚線成班狗真係唔撚睇發生乜事 點都揮撚左棍先

痴L 線..... 全心見人就打既心態先會有咁既反應 !

triggered

痴撚線

學啊dom講 好專業 專業打手

有冇人極gif圖

整

有暴力傾向，好危險

公報私仇

已經去到喪心病狂

打左咁多場好似大家都仲未明班狗既弱點係後面,後面跟本不設防,只要最後果班亂,前面一定散,唔係點解個個黑警都咁怕俾人搞後面

記者會應該問下

推到上記者會